美斯係外星人，丙朗只係最強的地球人

大家認唔認同？

生得矮就叫人外星人

唔識波死返出去啦

美斯=悟空
牙朗=無限

兩個都有錢有女，大好家庭
世界知名，行內受人尊崇
又一齊逃稅
有咩好爭

美斯=悟空
牙朗=撤旦先生

但都係贏唔到世界盃

美斯悟空，牙朗無閑

又啱， 撒旦=幸運神

老馬應該都係外星人

無出場，都拯救宇宙

無幫手 但功勞佢拎晒

岩啊 美斯咁勁 歐聯入球多過柒朗幾多球？

牙朗係阿樂咋

一個衰強姦

老馬係外星人，美斯係佢跟班

我淨係知丙朗就嚟冇得踢

大哨= 超界王神

啲人話 花迷12m唔計 tapin唔計

而家朗迷 :西甲 唔計

歐國盃都唔計，因為柒朗決賽冇份踼
美洲盃就可以計，因為美斯有份打決賽

外星人唔識踢波

完全唔同level 就唔好夾硬拉埋一齊講啦

歐聯個場美斯係咪有急事冇踢，唔見入波既

咁全王咪無女囉

咁C朗有踢，又入咗幾多球？

美斯=佐助
C朗=嗚人

講緊入波你就講盃

美斯無強姦

全世界都冇人叫老馬做外星人
得朗拿度同美斯有人咁叫

根據多年睇戲經驗, 地球人最終都係會戰勝外星人

外星人得一個 叫朗拿度
其他可以收返埋

無搞清你個logic. 美斯唔係無時無刻都勁，如果真係外星人應該年年帶巴塞入歐聯決賽，歐聯入幾十粒，起馬我見唔到美斯歐聯有咁神通，上年歐聯都鳩下鳩下，朗哥入波入到決賽。

講數據最公平

C朗
5-2-1985
948場
679入球
218助攻
總共為球隊創造897入球
場均製造入球0.946球
創造每入球時間1.056場

美斯
24-6-1987
797場
650入球
267助攻
總共為球隊創造917入球
場均製造入球1.15球
創造每入球時間0.869場

c朗有？

你夠厚臉皮既可以話無

你夠厚臉皮既可以話有嘅

金球評審夠連登花迷識波？？？

馬勒當拿/朗拿度 唔係無時無刻都勁 真係咁勁應該年年帶 拿坡里/巴塞/國米/皇馬入 歐聯決賽，歐聯入幾十粒，起馬我見唔到 馬勒當拿/朗拿度 歐聯有咁神通，每年歐聯都鳩下鳩下

唔怪你老母比人強姦係有可能得到創傷失憶後遺症

摩迪拎嘅時候唔係咁講喎
仲話人摩門教

迪馬利亞都係外星人

日經
牙朗入西班牙3球果陣又球王已分

一個眼神都夠J成世

美斯害兄弟
叫阿根廷唔好選阿古路

做乜鳩…

其實呢個話題可以嘈足十年
代表兩位都好勁

老馬嗰時冇得成日打歐聯，要聯賽冠軍先有，佢打拿玻里做唔到年年意界冠軍，但佢都拎到歐協。

你真係唔sick 架wo

劉馬車都無強姦啦 咪又比人叫強姦犯

呂麗瑤教練呢

簽咗和解喎

外星人一定要高大威猛，只不過是你們升斗小民一廂情願既想法罷了

所以？

告入咗？

扑嘢梗係成條入嫁啦

美斯最錯決定：用人唯親加埋個弱智教練
強姦犯球王最正確決定：坐後備席鳩叫球隊即刻奪冠

鳩叫都奪冠，又唔見美斯鳩叫下？

奧運

其實我見好多美斯撚都話佢有4個歐聯，但06明明好似…

真係美斯坐後備席俾人屌

反而球王C朗坐後備席即刻奪冠
所以咪話左C朗踢後備席係最好嘅位置囉

真。球王先踢到後備席呢啲位㗎 唔係隨便一個人都踢得掂㗎

比利馬勒當拿呢啲都踢唔掂

酸到